[
    {
        "question": "10問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20547927791864962
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23054990910407433
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.24242768946709398
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.25481775231759374
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2677714493151242
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2858108446592943
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.29021080009848
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4354561442374696
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6114320642541927
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7560470419676042
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0096284448983233
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.5670435657625406
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.418386124752708
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 9.993618391809242
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8231325325609219
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.319103644917764
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.771155525328449
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.625334517038799
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.656376511627453
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率20%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.484212261056375
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率20%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.5858915246855756
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率20%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.6359640630285646
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率20%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.67884606224564
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率20%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 10.669737355061828
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3048727259819462
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3886603834639973
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4495803424180714
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5467418081686324
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7381944602576891
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.8547269803360464
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率50%以上で、合格のとき、正答率45%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.0723477878387593
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.19852545183303144
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.22504624038671725
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23772236591569043
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.25101009717532036
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.26496470277622247
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2844890052809972
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2892651920866321
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.423712651968057
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5990782469426467
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7428080498286934
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9943074955862358
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.5460098366302204
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.349689244341082
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 9.865111748383002
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7792680812593958
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2477489258732952
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.67284802077877
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4736113162772777
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.371954686215012
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.3246893043332477
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.28919224636997
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.2032702512454296
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.975131442220783
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率30%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 9.289886884875143
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2972209686484133
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3826785317708379
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4446897697960618
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5433764887457105
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.737413791629103
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.8676003869395132
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率60%以上で、合格のとき、正答率54%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1005245707418077
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.1873468179670474
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.216089411927379
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23002579254912353
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.24475156196622497
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.26032989035838733
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.28229353094229276
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.28769254967134134
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.41761773920781753
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6020414526688166
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7537809822332466
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.0199888641392685
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6058492228155252
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.667424945512746
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 10.501696757595145
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率49%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7647872888256624
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率49%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2391317704378264
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率49%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.6698506863855702
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率49%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4814565839233316
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率49%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.4061526132154
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2615216380680303
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.1893726718935254
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.0673274207803622
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.767259515581276
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率40%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.90257692344022
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.28918306483064776
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.38025423737530517
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4466742743147368
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5526800330059164
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7619049778213782
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.9922136068290162
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率70%以上で、合格のとき、正答率64%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.3436867136605968
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.1688987389538463
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.20090198976074455
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.21683283119957883
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2339149171710647
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2522297287071637
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.27841378360770996
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2849067583948082
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.4170476005179278
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6243221617515624
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7971767400560762
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.1031948609130053
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.783494893314967
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 6.569544694053563
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 12.30224671512829
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.7765306585071516
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2928391630767937
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.7649003781288202
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.6581413289682456
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.784841722671904
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.2621119296336116
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.2284885041924554
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1454187830586737
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 4.92333531811809
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率50%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 9.253401246221886
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2793505894604427
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.3821178014194554
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.45835301012021856
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.5813634861846985
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8273064530020319
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.309475672858728
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率80%以上で、合格のとき、正答率75%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.9626524041624376
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.13306381409324713
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.16945828821419165
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.18880102816730868
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.21033257315574536
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.23421561485833853
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.26956593918217187
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率90%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.27851990289951245
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.42503208573028833
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6859542096880098
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.9111171899160319
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.3185125569568
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.244400974169908
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率80%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 8.944771749059775
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.8259159158046936
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.4499780494971217
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.0307440739574276
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1409447725252537
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率70%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.808111576853114
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.3338809148656332
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 2.4423157407962317
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.504001836270895
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.572752255941978
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率60%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 10.631013875155086
    },
    {
        "question": "10問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.2641618062996292
    },
    {
        "question": "20問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.39265621544759555
    },
    {
        "question": "30問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.49260308788867563
    },
    {
        "question": "50問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 0.6588557574959795
    },
    {
        "question": "100問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 1.002406564616966
    },
    {
        "question": "500問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 3.1854981704158614
    },
    {
        "question": "1000問の試験で、正答率90%以上で、合格のとき、正答率85%の生徒が合格する確率は何分の１ですか？",
        "answer": 5.690589988917754
    }
]